連CCTVB都反你，死黑警食屎啦，屌你老母！！

雪雪雪

播得真係啱時候

Cap出嚟721 周街貼

wow

TVB陽奉陰違 支持撐警人士去TVB抗議

其實點解黑警叫黑警都係因為tvb

啪啪聲

狗改不了吃屎
劇本點懶喺貼民意，都改唔到cctvb個牌頭
後生哩班，cctvb唔洗諗，冇咗一代人嘅生意

屌你...張cap圖

推

拍個時預測到

早排出完黑警劇再出醫療黑幕劇

好耐無俾正評TVB post

文宣可以直接攞黎用戶

外判劇，唔駛打J

cctvb反啦反啦

有冇片

直接CAP

多得TVB啲垃圾劇，被捕之後有咩權同埋點做好多人都唔知

大笑左

文宣組做野

頂住檔先

吊

tvb劇 都睇

有聲

咪係囉，人地套套美劇第一句就見律師冇野講
寫實幾撚多呀

食屎啦

便衣做野係唔需要出示委任證
CCTVB編劇好心做下資料搜集

仲睇CCTVB 收皮啦

cls

貼連儂牆就岩哂

721 要人

仲睇 cctvb?
on9

佢就係咁等人睇佢啲劇
咪撚睇啦巴打

咩劇？

tvb真係了解自己人

又抽水

會唔會最近最多正皮既tvb post

印出黎貼係連儂牆

721

反了反了

有新圖可以用

抽得好應

放去藍絲Facebook page!!
等佢地狗打狗

我第一次聽黑警呢個term就係tvb雷霆掃毒

尋狗

尋廢老

Print 黎做文宣

係唔係潛行狙擊開始

即日拍 好神

呢啲tvb post又唔見嗰條new god開既

車, 倚天屠龍記夠係講對抗暴政啦
又唔知你CAP

打到班深藍tvb fans塊面腫撚左

上次雪雪雪有份做嗰套翻生武林，都有一段係串緊中共逼桂民海段悔疚片 ，都係雪雪雪

千祈唔好
你知啲廢老幾迷cctvb
陣間佢地以為cctvb係中立立場信到十足十
如果咁樣嘅話以後新聞講乜佢地信乜就仆街

好似係使徒行者，成日話要搵黑警出嚟

撚狗

屌

笑到gap gap 聲

我都唔記得邊套 但係肯定關三哥事

好撚正

新聞部可恥

鐵探同白色強人冇睇都知

直接 print 出黎就得

雷霆掃毒呀，佢查佢d手下邊個黑警，點知全部都係黑警，最後自己都做埋黑警

tvb啲預測真係好神

圖都唔洗改，直接用得

無間道

笑撚左

一早拍定架清 TVB自己捉蟲姐

係咪代表林鄭就快落台？

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

委任證呢屌？

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

反啦反啦

係小麗啊

Tvb 都反了

使徒行者第1輯, 嗰陣咁啱遇上雨革

笑到仆街

TVB呢獲一野KO黑警

排係咁拍黑警劇

Tvb年年都出幾套警察片㗎啦

翻生武林都有part 講六四
歷史會有公論

哈哈

721勁loop 比班狗睇～～～

呢套咩黎

有一排係咁提黑警黑警

之前馬明：強行推行 香港死路一條
今次到 邪不能勝正楠

雪雪雪好型

笑死 文宣未

我無野講

做文宣！

召喚文宣
愛國愛港TVB公開要求警察出示委任證

你瞓醒未？

繼白色強人之後又一預言劇
編劇比人炒咗未

有無人po去向香港警察致敬

推上去俾多d廢佬知
有冇人 cap 到段片
放上FB洗版

但點解你會睇CCTVB?

咁又引到班on9仔睇返tvb
tvb又贏

咁啱開電視睇倒，sor

我對中大鬼故又有興趣睇下，自膠十粒

求有聲片！！

有機會係 CCTVB 其中一個對抗反對聲音嘅招數嚟，乘機將自己拉做一個持平中立嘅台

連cctvb班編劇都知黑警要帶委任證

黎緊仲有兩套
播到十二月都未完

無睇CCTVB好耐, 想問真係今晚播既劇?

TVB 都反你地丫

岩呀

928咁岩撞正使徒行者高峰期

反了反了 cctvb反了

十二傳說，我唔應該睇CCTVB 的，咁啱睇倒

我睇到都笑撚左

我有倚天班人咁我單手拆水炮車啦

文宣組 快

播倚天都係叫大家對抗暴政

16隻狗偷偷留下負皮

比依張佢哋睇

laughing 哥？

播得合時

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

反了

藍絲撐cctvb果陣出就岩哂
謝紅媒借箭

我係警察
黃sir: 邊個知

CCTVB居然冇認真睇過D劇的內容就出街?

警訊嚟

得民心者得天下

721見！

唔洗加字幕 直接拎黎用就得

反了反了

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

使徒行者2

文宣

所以咁都唔cut走哩段
係想擺蕭正上枱定想拉番觀眾
哩啲時候冇理由唔小心處理

利申：冇睇cctvb，唔知cut走會對哩套野劇情影響幾大

屌，要推

咁岩呀

串到應一應

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

tvb我操你媽個b

[重要突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

全力推721Post

Push

你咁講我又想睇
利申：平時只睇新聞, Now News only

如果只係睇番尋晚個集ok 既，睇其他巴打會屌死我哋

夢嚟嘅！
喂，套嘢叫咩名？

好似叫十二傳說